# Translation of AspireUpdate in Chinese (Taiwan)
# This file is distributed under the same license as the AspireUpdate package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2025-06-01 04:29:55+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.1\n"
"Language: zh_TW\n"
"Project-Id-Version: AspireUpdate\n"

#: includes/class-utilities.php:79
msgid "Error found in config file content."
msgstr "在組態檔內容中找到錯誤。"

#: includes/class-utilities.php:73
msgid "Config file is empty."
msgstr "組態檔為空。"

#: includes/class-utilities.php:67
msgid "Config file is missing or unreadable."
msgstr "找不到或無法讀取組態檔。"

#. translators: 1: The API host's name.
#: includes/class-branding.php:165
msgid "API host: %1$s"
msgstr "API 主機: %1$s"

#. translators: 1: The name of the API Service
#: includes/class-admin-settings.php:487
msgid "%1$s (%2$s)"
msgstr "%1$s (%2$s)"

#: includes/class-admin-settings.php:439
msgid "Unable to load API hosts data. Please check the plugin installation."
msgstr "無法載入 API 主機資料。請檢查外掛是否正確完成安裝。"

#. translators: 1: The options' name, 2: The constant's name, 3: The explicitly
#. required value.
#: includes/class-api-rewrite.php:204
msgid "API rewriting has been skipped because the response has already been changed. Enable the %1$s option or set \"%1$s\" in the %2$s constant to %3$s to continue with API rewriting in future."
msgstr "由於回應已變更，因此略過 API 重寫。啟用 %1$s 選項、或將 %2$s 常數中的 %1$s 設定為 %3$s，便能繼續使用 API 重寫。"

#: includes/class-admin-settings.php:729
msgid "Enter a custom API host. Ensure that it starts with https://."
msgstr "輸入自訂 API 主機。請確保是 https:// 開頭。"

#: includes/class-admin-settings.php:589
msgid "Disable SSL verification to allow for local testing"
msgstr "停用 SSL 驗證以便在本機環境進行測試"

#: includes/class-admin-settings.php:580
msgid "SSL Verification"
msgstr "SSL 驗證"

#: includes/class-admin-settings.php:573
msgid "Include a simple description of each step in the rewriting process"
msgstr "包含重寫程序中每個步驟的簡易內容說明"

#: includes/class-admin-settings.php:572
msgid "Include response headers and body"
msgstr "包含回應標頭及內容"

#: includes/class-admin-settings.php:571
msgid "Include request arguments"
msgstr "包含要求引數"

#: includes/class-admin-settings.php:562
msgid "Log Contents"
msgstr "記錄內容"

#: includes/class-admin-settings.php:556
msgid "Enable logging and other debugging functionality"
msgstr "啟用記錄及其他偵錯功能"

#: includes/class-admin-settings.php:548
msgid "Debug Mode"
msgstr "偵錯模式"

#: includes/class-admin-settings.php:530
msgid "Skip API rewriting if another plugin already appears to be rewriting API requests"
msgstr "當其他外掛可能已經重寫 API 要求時，略過 API 重寫"

#: includes/class-admin-settings.php:521
msgid "Compatibility"
msgstr "相容性"

#: includes/class-admin-settings.php:514
msgid "Some repositories may require an API key for authentication."
msgstr "某些存放庫需要提供 API 金鑰以供驗證。"

#: includes/class-admin-settings.php:466
msgid "Rewrite API requests"
msgstr "重寫 API 要求"

#: includes/class-admin-settings.php:458
msgid "API Rewriting"
msgstr "API 重寫"

#. translators: %s: AspireUpdate.
#: includes/class-api-rewrite.php:345
msgid "Removed %s from the response."
msgstr "移除回應中的 %s。"

#. translators: %s: The asset type.
#: includes/class-api-rewrite.php:325
msgid "Removed non-API %s from the update response."
msgstr "移除非 API %s的更新回應。"

#: includes/class-api-rewrite.php:268 includes/class-api-rewrite.php:326
msgid "themes"
msgstr "佈景主題"

#: includes/class-api-rewrite.php:268 includes/class-api-rewrite.php:326
msgid "plugins"
msgstr "外掛"

#. translators: %s: The asset type.
#: includes/class-api-rewrite.php:267
msgid "Removed non-API %s from the update request."
msgstr "移除非 API %s的更新要求。"

#. translators: %s: The error message.
#: includes/class-api-rewrite.php:219 includes/class-api-rewrite.php:296
msgid "Request Failed: %s"
msgstr "要求失敗: %s"

#: includes/class-api-rewrite.php:215
msgid "Your API host is not a valid URL."
msgstr "輸入的 API 主機不是有效的網址。"

#: includes/class-api-rewrite.php:92
msgid "Accept JSON Header added for API calls."
msgstr "API 呼叫的 Accept JSON 標頭已新增。"

#: includes/class-admin-settings.php:374
msgid "Please enter a valid URL"
msgstr "請輸入有效的網址。"

#: includes/class-admin-settings.php:326
msgid "Settings"
msgstr "設定"

#: includes/class-api-rewrite.php:243
msgid "API Rerouted to: "
msgstr "API 重新路由目標: "

#: includes/class-api-rewrite.php:109
msgid "Cache Buster Added to URL"
msgstr "快取清除已新增至網址。"

#: includes/class-api-rewrite.php:72
msgid "API Key Authorization header added."
msgstr "API 金鑰授權標頭已新增。"

#: includes/class-api-rewrite.php:228
msgid "SSL Verification Disabled"
msgstr "SSL 驗證已停用。"

#: includes/class-api-rewrite.php:194
msgid "Default API Found: "
msgstr "預設 API 已找到: "

#: includes/views/page-admin-settings.php:25
msgid "View Log"
msgstr "檢視記錄"

#: includes/views/page-admin-settings.php:22
msgid "Clear Log"
msgstr "清除記錄"

#: includes/views/page-admin-settings.php:20
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: includes/class-branding.php:197 includes/views/page-admin-settings.php:11
msgid "AspireUpdate Settings"
msgstr "AspireUpdate 設定"

#: includes/class-debug.php:96
msgid "Error: Unable to access the log file."
msgstr "錯誤: 無法存取記錄檔。"

#: includes/class-debug.php:80
msgid "*****Log file is empty.*****"
msgstr "***** 記錄檔為空。*****"

#: includes/class-debug.php:74
msgid "Error: Unable to read the log file."
msgstr "錯誤: 無法讀取記錄檔。"

#: includes/class-controller.php:87
msgid "Log file cleared successfully."
msgstr "記錄檔已成功清除。"

#: includes/class-controller.php:71 includes/class-controller.php:108
msgid "Error: You are not authorized to access this resource."
msgstr "錯誤: 這個網站沒有得到存取相關資源的授權。"

#. translators: 1: The name of the plugin, 2: The documentation URL.
#: includes/class-branding.php:115
msgid "Your WordPress, plugin, theme and translation updates are now powered by <strong>%1$s</strong>. <a href=\"%2$s\">Learn about %1$s</a>"
msgstr "這個網站的 WordPress 核心程式、外掛、佈景主題及語言套件目前由 <strong>%1$s</strong> 負責更新。<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">進一步了解 %1$s</a>"

#. translators: 1: The name of the plugin, 2: The documentation URL.
#: includes/class-branding.php:102
msgid "Your theme updates are now powered by <strong>%1$s</strong>. <a href=\"%2$s\">Learn about %1$s</a>"
msgstr "這個網站的佈景主題目前由 <strong>%1$s</strong> 負責更新。<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">進一步了解 %1$s</a>"

#. translators: 1: The name of the plugin, 2: The documentation URL.
#: includes/class-branding.php:87
msgid "Your plugin updates are now powered by <strong>%1$s</strong>. <a href=\"%2$s\">Learn about %1$s</a>"
msgstr "這個網站的外掛目前由 <strong>%1$s</strong> 負責更新。<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">進一步了解 %1$s</a>"

#: includes/class-admin-settings.php:698
msgid "Generate API Key"
msgstr "產生 API 金鑰"

#: includes/class-admin-settings.php:537
msgid "API Debug Configuration"
msgstr "API 偵錯組態"

#: includes/class-admin-settings.php:506
msgid "API Key"
msgstr "API 金鑰"

#: includes/class-admin-settings.php:492
msgid "Other"
msgstr "其他主機"

#: includes/class-admin-settings.php:472
msgid "API Host"
msgstr "API 主機"

#: includes/class-admin-settings.php:447
msgid "API Configuration"
msgstr "API 組態"

#: includes/class-admin-settings.php:373
msgid "Unexpected Error"
msgstr "未預期的錯誤"

#: includes/class-admin-settings.php:174
msgid "Settings Saved"
msgstr "設定已儲存。"

#: includes/class-admin-settings.php:158
msgid "Settings have been reset to default."
msgstr "設定已重設為預設值。"

#. Author URI of the plugin
#: aspire-update.php includes/class-branding.php:89
#: includes/class-branding.php:104 includes/class-branding.php:117
msgid "https://docs.aspirepress.org/aspireupdate/"
msgstr "https://docs.aspirepress.org/aspireupdate/"

#. Author of the plugin
#: aspire-update.php
msgid "AspirePress"
msgstr "AspirePress"

#. Description of the plugin
#: aspire-update.php
msgid "Update plugins and themes for WordPress."
msgstr "更新 WordPress 的外掛及佈景主題。"

#. Plugin URI of the plugin
#: aspire-update.php
msgid "https://aspirepress.org/"
msgstr "https://aspirepress.org/"

#. Plugin Name of the plugin
#: aspire-update.php includes/class-branding.php:160
msgid "AspireUpdate"
msgstr "AspireUpdate"